無外遊記錄都奶野 9成係跨境大學學生傳黎

要求停止一切跨境學生政策

打錯字
跨境大陸學生

啱啱好兩個禮拜

Sor 原來係三個

不過都好大機會

97前：中港學童
97後：跨境「大陸」學生

以前果d 至少有個阿爸阿媽一邊係香港人/香港人番左大陸住

呢家果d直頭老豆老母都係大陸人

唉

似係啦

見過有個大陸女人話嚟讀書，但其實係嚟凑佢隻雙非蝗蟲

跨境學童就是病毒